REACT ES UNA LIBRERIA PARA FRONT-END (JAVASCIPT)
PARA CREAR UN PROYECTO SE EJECUTA EL COMANDO
create-react-app XXX (XXX: nombre del proyecto)

ReactDOM (DOM) = ES LA INTERPRETACION COMO OBJETO DE LOS ELEMENTOS DE UNA PAGINA WEB

REACT ESTA ORIENTADO A COMPONENTES EN NIVEL JERARQUICO.
CADA COMPONENTE ES UNA FUNCION

function Componente1() { } ES UN COMPONENTE
function Componente2() { } ES OTRO COMPONENTE

PARA PASAR INFO DE COMPONENETE PADRE A HIJO SE HACE A TRAVES DE LOS "PROPS"
PROPS: ES UN OBJETO QUE PUEDE CUENTENER CUALQUIER COSA

---

REACT HOOKS = funciones que se pueden reutilizar
EJEMPLOS:
useState: es para almacenar el estado de una variable
